各區劈價盤再現，香港生活易市區名牌屋苑呎價僅10000頭

各區劈價盤再現。黎氏續稱，牽晴間5座中層三房戶，連租約曾開價718萬元，剛減至675萬元沽，呎價11,842元，低市價逾6%。他認為，撤辣減可低入市成本，有助樓市交投增加。

祥益龍超君亦指，屯門雅都花園B座中層G室，實用面積566方呎，10月中旬放盤，因疫情累減102萬元，以598萬元售，呎價10,565元，低市價約9%。

屯門雅都俾傻閪住
喺正街市隔籬

新冠肺炎疫情反彈，二手市場即受影響，交投及睇樓量同時下挫。中原表示，過去周六、日期間，十大藍籌屋苑只錄9宗買賣，按周急瀉36%，其中鰂魚涌太古城兩日連錄約10多宗業主暫停開放單位供參觀個案。

方面

便

荒山野嶺都可以當成市區

隔離有街市，樓下有戲院，五分鐘行到西鐵站，係正vcity同市中心中間。呢個價抵啦

係Vcity喺雅都同市中心中間喎清

睇每周成交唔準，因為代理有時索唔齊料

計成交登記的話，2020至今，二手登記已多過2019
年底埋數應該5年新高

說好的樓價 go go go 呢？

寶星中心跌再通知我...

到時比港共通過拆關, 粉嶺上水就係最近深圳既地區, 到時就係市區
所以而家抵買, 樓市gogogo

唔計!

CCL 仍然係升

樓爆啦

不過連租約通常唔俾睇 低5至10％好正常呀

雅都後面行過少少就杯渡啦

姦情軒呢個價ok啦

好平，香港福地